**Інстркція по розвертанню**

1. Встановлюємо Node.js
2. Встановлюємо bash консоль(git, conemu)
3. із папки проекту виконуємо "npm install"
4. *костиль* із файлу "packge.json" вручну, по черзі встановлюємо "devDependencies" командою "npm install -g *назва пакету*"
5. із кореневої папки проекту виконуємо команду "gulp watch" має запуститись сервер з автооновленням і зібратись проект в "dist/"
